
                      Muy buena pelicula, la verdad. Cuando leí la sinopsis ya sabía que me iba a gustar mucho, y así fué.

Es algo parecida en cuanto a planteamiento a Los juegos del hambre (zonas divididas por distritos) pero a la vez, diferente en muchas cosas. Es entretenida, está muy bien hecha y es interesante. Vale la pena verla.
        
            